[TG]招乒乓波友

好想打返乒乓波，我女🥺

樓主好勁定點？實力差太多根本冇得打

想打但同新手冇分別

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

以前叫幾勁，而家一般啦

以前JOIN過連登D乒乓波group打過1 2次 但D人好勁

想打既join group🥰

Pushhhh

邊區打多？

同問 邊區打多？
以前讀書個陣已經少人打
出左黎做野更加搵唔到人打

我吔gp 18區齊哂 lol 入黎搵自己友啦

Push again

push

新手有無得打